石器私服

玩開個d大陸服又lag又on9
想自己開個石器私服,有冇巴打有興趣玩

會冇乜人

永恆石器 雙開都有一千人在線 , 好多活人

冇連登仔玩石器?